日日都好悶

。

5

哦

肥膏。。。

煙剷。。。

路人甲。。。

收

hi

頹乜撚野牙男人老狗 開心d!

我真絲係咪可以頹

我既朋友全部都唔準頹 要開開針針😆

嗚

fd子

我愛你

幾錢Q

💪💪等我pass d正能量比你地

我感受到溫暖

咪話左2000...

舉起左雙手鳥

好撚大陣臭狐味

感謝死寶寶了 你岩岩屌完西呀？

-.-你痴撚線架

靚仔有冇折？

Yes

有 但你咁醜樣。。。

威 有閪屌

我好靚仔架屌你老母

你無呀？

我基督徒

Chinghoball

圖呢

on9 post

睡了 大家都早d 聽日830

至今 A0

我愛你妹

晚安

可以叫肥婆傳授溝女秘技比你 我都係跟佢學野

認真咩

真..真係佢教我溝女

肥婆要爆pm了

暫時我又唔係好需要人幫

好似好有料 佢上次主動想提供協助

做乜9

我之前都有問過啊 係幾勁

膏仔

上次想溝老細個女 問佢兩句即刻溝到
下年準備接手佢間公司同幾十億樓

問左膏仔點溝你個妹 係差個電話 幫幫手得唔得

99989078

溝到啦我

勁